\chapter{Conclusões}
\label{cap:conclusoes}

Além das conclusões pertinentes ao trabalho, os autores devem \underline{obrigatoriamente} indicar possibilidades de Trabalhos Futuros derivados do desenvolvimento de seu protótipo.